從平成到令和 -- 東京示威被捕 禁保釋囚單人倉限制活動 郭紹傑雙腳退化

【本報訊】保釣行動成員郭紹傑及嚴敏華去年12月於日本東京靖國神社外，焚燒二戰甲級戰犯東條英機的道具神主牌示威，遭日本警方以涉嫌「侵入建築物」罪名拘捕，不准保釋，還押東京拘置所看管，下月22日上庭。《蘋果》記者昨日到東京拘置所探望郭紹傑，郭指現時被單獨囚禁在一個面積約70多呎的囚室，每周只可洗澡兩次，但洗澡時間與每周五次、每次半小時的活動時間重叠，「好多時只可以二揀一」。

仲坐緊屌你老味條柒頭肯定日日揼春做乜咁撚on9

低級紅？

港人罷去日本抗議

佢係唔係打算以後響日本住?

幾時趕佢走，稅金小偷

打靶啦

70呎大過我租緊嗰間劏房, 重咁多意見

佢應該無諗過咁大獲

諗住最多都係日本仔趕佢返香港

仲衰過係香港坐

日本浪費米飯養佢

安心偷食 跟 傑敏偷食
哪個較不道德？

可以成為第一個由平成坐到令和時代嘅自稱中國人嘅香港人算唔錯喇.

雙腳退化

唔講條友先
估唔到日本坐監會衰過香港
我以為人權會同香港差唔多

見證新年號，幾好喎

靖國神社係國家標誌嚟，比你隨便放火拍下屁股就走，班右翼唔駛出嚟行啦

雙腳退化堅好笑

人道毁滅吧

佢似諗住冇後果 燒完走人繼續日本旅行咁

除咗無涼沖有咩咁差，我係東京間唔時都唔沖涼

佢可能諗住好似阿牛保釣果次咁, 俾人囚2日就有得走

心諗估唔到呃個like都搞到咁大鑊

好典型香港人性格，咩都唔知就做，出左事就諗住用無知過骨。

係外面行唔通嫁

都未見過有人旅行日本去咁耐

從平成到令和

聽佢講 佢一定踩日本

之前蘋果post左東京刑務所既相，好過香港既劏房

訓tatami

應該都快架啦

唔經大腦
幾時救佢

希望今上天皇陛下可以落order 殺死隻on9佬

不如人道毀滅啦

即時槍決
抗日英雄郭紹傑 烈士千古

肯自盡未姐？日日畀蘿蔔頭侮辱中華民濁
你唔係諗住苟且偷生呀？
日日食晨本住日本，點對得住中華兒女呀

冇野好講

死刑

泰國有呀朗，日本有郭紹傑

抵撚死

定時定候有飯食有水飲咁好服務邊到有
唔好咁多要度啦，係就係沖涼差左少少姐

戰狼仲未嚟呀 等吓啦

屌笑出聲

當年佢自己響花生台話就黎比香港政府charge佢

佢公務員來架喎，係咪炒得？

而家香港啲呀叔做野之前都唔諗下後果

有個室仲想點
完全無料

吊死郭紹傑

無知一問
佢慘啲定牙朗慘啲？

屌

佔中糾察長都有今日

屌，一日3餐有免費日本菜食仲想點

搞香港人祖國
抵撚死

雙腳退化 強制勞動啦

機械既嘢

釣魚台都叫爭議海域
又關係到國界

今次純粹刑事
中共都係出聲叫高官唔好拜only

日本未到夏天，天氣涼涼地根本唔駛日日沖。
係香港天氣冬天完咗直接到夏天先要日日沖涼。仲要又濕又熱。
Btw日本到咗夏天就rip。
話返轉頭，水唔駛錢咩？
白食白住仲咁撚多要求。

有咁耐仆街有咁耐折墜
果陣雨革學人做狗察丫嘛
死全家啦你

隻支那狗當去旅行

抵撚死
而家要中日友好
你走去抗日？

嚴敏華其實幾無辜，比條垃圾廢老害到仲坐到依家

去旅行去到盡, 唔使錢遊日本監倉.

免食宿, 屌你正丫為. 東京單人倉, 爽過太空艙.

70呎唔連沖涼間喎
大過香港啲90幾呎新樓啦
仲想點

佢冇份燒咩屌

咁坐10年8載個的係咪全部都癱晒?

主要係強國想r日本做fd子打美帝
點會保佢

沒有啤酒飲的第150天天

由於缺乏運動，年屆55歲的郭紹傑稱近日明顯感到雙腿有退化迹象，而且其上顎有一顆良性腫瘤，原計劃1月做手術切除，但目前只能擱置不理。

唔指腳退化，良性腫瘤都出埋死得未

跨世代罪犯
唔好返黎

除咗恭喜我都唔知講咩好

如果佢係天安門燒旗抗議，而家有無70吋棺材訓？

篤灰狗

諗諗下日本單人監禁其實保護緊佢，放佢出大倉啦。

講緊監獄你講咩樓
同埋講緊佢唔係日日有得沖涼

自己唔係房郁又關事

郭生柒極都有返來一日，牙朗bb就...

最後晚餐

單獨咪益你囉

直接火化

關左咁耐，話日本政府唔係做佢都冇人信。

佢就好啦 食皇家飯好食好住 又唔使受逃犯條例

好似公爵甘鈴兒

依個好笑，12月過去玩野，已經諗住1月可以做手術，即係諗住坐幾日再被人遞解走得，完全無諗過人地同你玩制度，自我中心到痴線。

好英勇呀

有和室住仲想點

豪宅

肥平同佢都係為國出力
點解黨唔幫佢地出聲！？

屌打劏房
公平咩

如果係咁，又真係好過香港劏房。

可能諗住去東京行下街食下好野去一星期，
拎幾個鐘去示下威味當交差
點知

都係果句
去支那又唔敢搞，去日本搞呢d野冇香港人可憐佢啦

去日本示威真係識嘆
唔知係唔係大會出公數?

佢唔放火，就咁踏爛個牌可能真係趕佢走算

老老實實起香港捱生捱死既話起日本坐監都唔錯，起碼日日都有壽司牛肉飯吃

有埋枱俾佢可以靜靜地咁寫返本書，將來可以出版CAP水︳
書名就叫《從平成到令和--3650日和平抗議的日子》

要叫何俊賢鬧下佢
掉晒中華民族嘅架

共產黨做咩唔救人
戰狼呢

跛腳都唔抵可憐，鬼叫你犯法，做完唔使受返？

住夠七年有冇居留權？

傻鳩

有睇過伊藤潤二本憂國的拉斯普金
根本係呢條on9生活唔規律，完全無計劃每日要做乜，意志力都無，學乜人講為民族大義

抵撚死, 燒得咁過癮呀拿, 坐住半年先審你, 唔知之後仲使唔使坐呢

反正佢個腦一早退化咗
唔差在啦

全城中伏!!!!!!!!

天龍八部段延慶咁，靠兩技鐵杖撐住咪得

不過應該都係宣判日趕佢出去

郭生由日本送來負皮一個

話明坐監
都係坐喺度啫
對腳跛咗都冇所謂啦

第日點做狗賊隊長？

咪係
快啲切腹謝罪啦死仆街

喺OFFICE大笑了

牙傑

日本一定好得多啦

大家快啲課金比佢買義肢啦

唔放火 返左屋企啦

你估屌人老母唔洗負出代價

日本有死刑

買子彈俾佢

4個字扺撚柒死

去人地地頭搞事剩係坐一年半載益左你啦
試下去支國燒下小熊維尼張相
即刻被自焚呀

之前又話籌錢幫佢保釋
好啦依家錢又籌完，但人又放唔到出嚟喎， 咁筆錢依家去咗邊呢

雙腿退化
你試下同佢講冇事可以走 佢雙腿進化添呀

練完之後，屌人又掂，被屌都掂！

牙朗同牙傑

呢條白癡左膠閪無辜？佢都有份謀大逆架喎

重有人記得老實商人

之前唔係話籌左筆錢打官司咩? 點解冇晒聲氣

真。皇天擊殺

入錢！入錢 ！入錢！

郭紹傑.rar

支那一定迫佢拍片
喊住口咁道歉好似桂民海咁

個gimmick位錯左，不過拍片認罪都唔錯

我唔係香港人呀
我係中国人呀

間房仲大過我屋企間房

沒事兒，你還有黨

買樓要錢監獄免費有得你住就唔好要求多多

你還有黨呀

踩爛應該神社保安趕佢走就算

我唔會歧視傷殘人士

檔案已損壞

死漢奸，咁膽就絕死明志呀！

會唔會連雙腿中間嘅肌肉都退化埋

大家都老了

燒死佢

打邊爐買料唔洗錢咩

毛澤東都感謝日本仔啦....你去示威做乜9

屌 縛鳩住你唔比郁咩
唔好作大d
腦退化丫笨

俾支共支解再燒淨70g骨灰就有佢份

錢已袋

呢單野真係完美表現咩叫抵撚死同柒頭
前一日係日本食好野打卡上fb
後一日燒神主牌反日本然後比人拉

狗察長有今日真係好心涼
報應

佢唯一團結 建制，飯民，本土三方都唔想理佢， 想佢死

放火都叫和平抗議

對港共就和平理性非暴力
對架仔就可以縱火

狗察長想食窮日本
令日本無多餘嘅稅金擴軍對付支那豬

利申： 支持日本犬決佢

直情腦部退化啦弱智仔

去日本，咪學吓日文囉

學建制講 奶野先黎出瘤呀？ 你玩晒啦

當日本班右派廢架咩
慢慢坐 最好槍斃 曬米飯

喂人地比較緊同香港坐監 你唔洗見到係郭狗新聞就起曬鋼掛
成日都有人話北歐監獄點好點好 咁而家對比下日本討論下又唔得咩

佢唔識做深蹲?

但洗澡時間與每周五次、每次半小時的活動時間重叠，「好多時只可以二揀一」。

選擇唔沖涼？

唔講以為係上太空

邊個人咁on9 , 自動送上門比人囚禁.

日本人係釣魚島插旗, 咁咪揾件架妹插番你支旗.

屌你老母，班支那人仲唔快撚啲雖遠必誅？家陣犯你大中華喎，打倒小日本吖嘛柒頭！

示下威就要坐幾個月 垃圾國家
法國個個星期係度擲石都冇事
魚蛋革命都要審過下先啦

仲慘過係菲律賓坐監

雙腳退化？即係唔跑得啦喎，仲會有關節炎，人道毁滅啦

儒家國家係生活上已經要求每個人行為好似學生咁
坐監更加當你狗咁撚 諗住想教化你

想自由就係東南亞歐洲啦

北歐高尚國家同殺香港人ge狗國比

自己都搞唔掂去理鄰國事

販民都想佢死咩？乜郭紹傑唔係販民嚟咩？

快d判死刑 或者以後都咪撚放佢出來

由於郭紹傑被近年在康文署工作的救生員認為將工作及工會活動政治化，以致他在2016年新一屆港九拯溺員工會理事選舉中以8票低票落選。但由於郭紹傑仍然繼續以「港九拯溺員工會」的名義作公開訪問，令到現職的救生員極之不滿，2017年6月10日因多次未經「港九拯溺員工會」理事會同意下以工會成員身分公開發言，而被永久開除會員資格。同年十二月更爆出任網台節目主持期間，涉嫌非禮網台員工太太，並騒擾受害人家庭兼多次對該名員工作出抹黑行為。郭雖否認，但多名社運人士表示郭經常對女性裝作熱情。然後若無其事地向不同女士作出親密舉動，令人感到不安和含非禮、性騷擾之嫌。

睇佢wiki啲嘢，唔知真定假，如果係真，條友都幾撚仆街

真係on99廢老

咁咪每星期活動三次沖兩日涼

玩囚室健身

安倍首相も絶賛！ 受刑者が育てた『網走監獄和牛コロッケ』がジューシー美味
安倍首相も絶賛した、ジューシーすぎるコロッケは受刑者が育てた和牛を使用

ツイートLINEで送るシェア
全国の刑務所では、受刑者の刑期が完了した後に社会復帰できるよう、勤労意欲を養うなどの目的で刑務作業が行われている。

一般的に刑務作業の内容としては木工や洋裁などが知られているが、北海道にある網走刑務所では、珍しい刑務作業があるようだ。

一食和牛就諗起佢

其實單獨囚禁係咪想保護佢咋？如果放佢入大倉，可能唔駛幾日就要打包運返骨灰香港啦。
香港好多名人入冊都係住單人房，就係唔想佢哋俾其他犯攪。

東南亞啲監獄你有錢仲好過喺外面生活

痴撚線，打得邊爐多痛風咋

生做中國人，死做日本魂。
抵啦。

70呎一個人住仲想點？

70呎地方 每日有兩冷涼沖 仲想點？

日日咁多時間唔鍛鍊身體，人嘅問題啦

話時話

會唔會登基大赦

喺日本玩恐怖主義
死刑啦屌你老母

「英雄」？我呸！
啲藍絲帶、五毛反佔中都會提起牠佔中醉酒鬧事…

聽嚴敏華老母講話係呀牛推佢兩個去死？

長毛條垃圾重要屌人老母？

每周喎大佬

有咩方法可以叫新日皇處死佢地？

我反而想捐款叫人去日本提交意見書叫新天皇處決支那豬狗察長

好似審都未審完喎

呢D傻鳩真係唔會有人可憐佢

掉佢去日本海餵鯊魚LA. 處決佢D咪盞D血污侮左大日本新天皇同令和個年號丫.

真係蠢 你北上燒味算

有幸見證日皇退位，敦生會有咩感受？
會唔會覺得係自己功勞？

甘生應該入民建聯，反正去邊到累邊到

免費食住仲想點

成年人做得出就要受架啦

定係本身剩係想攞威又唔做足功課，家陣就唔想受

佢食窮左日本政府

威喇 坐監坐咗成個年號 平成到令和 點跟

唔知有無得睇登基大典

老老實實好過香港好多劏房

食兩代皇家飯

令和了

不知有幾多香港人幾恨可以留喺日本四個月
呢條友就做到

不過無自由

寧願做社畜

真係餐餐有宋家

１．早餐

2. 午餐和晚餐

３．聖誕節餐

４．除夕飯

５．元旦餐

每年光這個伙食費就得花掉２６億日圓。為了非法居留者的收容、送還，還得花費２０億２千萬日圓。口譯、翻譯費用９億４千萬日圓。

所有醫療費都免費，其中，重症患者或癌症囚人等的治療費極為龐大。

發給囚人的工資，與外國人囚人的國家比率差別很大，甚至有外國人囚人在出了監獄，回國後，用監獄的工資蓋了一棟令親戚羨慕得要死的房子！

也因此，據說大半的外國人囚人在免費被送回祖國後，會再度用偽造護照入境日本再犯罪。

尤其中國大陸沒有加入多國間條約的「囚人移送條約」，日本無法立刻讓中國人囚人回祖國。如果沒有三者的（犯罪發生國，祖國，本人）同意，就不能進行移送。

因此有不少在日本犯罪的中國人說：「這裡簡直像天堂，我想一直住下去。」

環境和待遇都有天地之差，中國人罪犯當然會選擇日本的監獄。

用偽造文件入境應該死刑

你叫香港人情何以堪呢？

日皇係無權
不過安倍晉三就有權

日本米

肯死未呀

毒販威就係咁,係菲律賓監獄叫雞

我想 郭紹傑 同 嚴敏華 兩個都判晒死刑/終身監禁

要我咁撚恥辱咁留4個月我寧願死

坐死佢啦柒頭

佢仲係咪公務員黎架？

無得去日本先要死

如果被禁止去日本 會拎把日本軍刀剖腹自盡

羨慕死啲崇日撚

一撚樣
冇得正正常常/光榮咁去日本就已經想死